[颱風] 好彩山竹比大家吹到咁大

如果大家唔係講到咁嚴重 基本上無咩人會做咁多準備 又黐窗 又堆沙包 到時受傷人數真係唔止咁少 各位手足做得好